笑撚死，尋日介頸隻警犬針都唔撚使縫係到嗌生嗌死

正一東亞病夫
話緊你呀mon po 狗

流果幾滴血就嘈生哂